Zadanie 7:
        Napisać program służący do konwersji wartości temperatury podanej w stopniach
        Celsjusza na stopnie w skali Fahrenheita (stopnie Fahrenheita = 1.8 * stopnie
        Celsjusza + 32.0)